其實有咩好狂賀 只係換另一個傀儡

見到好多人慶祝689終於收皮
個人黎講 佢的確值得收皮 應有此報
不過又有咩咁需要狂賀呢

難道有人會認為下一屆特首比前三屆都好？
不了 肯定只係共匪第四個傀儡特首
而且肯定越來越聽話 係聽共匪話

所以我都唔明有乜咁開心
一陣換個毒瘤上去硬推23條立法
到時咪仲衰嘅狼震鷹

冇分別既即係你支持689連任？

做得唔好就要換
未上台嗰啲上左台再屌

我個人立場就無話支唔支持
依家只不過係舊傀儡爛左換個舊新嘅上去
特首邊個做 我地有得話事咩
我地連選擇權都無 可以做得嘅乜野

港豬係天真架啦

港豬係咁蠢

嘩乜可以咁樣偷換概念㗎咩

泛民又要換選舉宣傳口號